有無90-93 既巴絲入黎傾兩句？

處女開post

恭喜哂

我個站贏62票咋 真係好險

𠝹自己友票

留名

因為佢 搞到沙田唔係全黃
咁就俾佢𠝹咗800票

我返灣仔食個幾次，好食不過太貴

呼吸都充滿琴日打邊爐浸味

奶昔加漢堡，滿足對肥仔餐既所有幻想

5條友我覺得唔差，但真係貴咗d

嘩嘩嘩 竟然你中

真係好食咩？係出名但我覺得一般

女王

垃圾自首，我個區輸左了

我想講件褸好大陣味 但佢防水，我可以點洗

報告 大埔撚 全黃

係lorrrrr
同shake shack 一樣

又花式！

防水同洗唔洗得有關係咩

佢已經唔係花式咁簡單囉 好唔好
佢真心癲左

冇水咁咪洗唔走陣味囉
唔係咁計嫁咩

大家早晨

囉去焗is okay

me都全黃

小豬早

我馬鞍山都全黃
衰沙田

沙田果席係真唔抵

點焗
小弟廢j唔識野

高手
要向你學習

佢對住你冷靜唔到

切

你去冷靜下佢喇

打暈佢快d

乾洗？

我頂佢唔住啦
佢真心好勁，我自問唔係佢對手

早晨

我只會打暈佢

早
你睇下你個女先啦
佢好慘啊

洗衣店受一件？

奶昔一定要試下kitchen corner，肥d都抵

我知呀
叫佢lunch訓陣囉

受呀
乾洗不嬲計件

唔係呢種慘

已bookmark
不過對我黎講有啲遠

sor 9 未用過洗衣店
平時都係親力親為

係咪有誤會

月巴早

唔夠打求幫手

比啲骨氣 唔好認輸

上吧

gogogo

早小羊

我見到佢有2個選擇
1.扑暈佢
2.扔佢落山/河

早呀貓

你望下樓上d留言先啦

望到了

why not both

好眼瞓

叫左你早啲訓架啦
飲咖啡啦

扑暈佢再扔佢落山 ok

我都眼訓 訓得唔好

真係好遠

結果都係頂唔順5點幾瞓咗
一陣落去買

交比你

車巴有別於凡人standard架嘛

其實shakeshack我都覺得ok，但佢美心，所以睇下五條友點

咁我叫咩

一陣lunch恰陣啦

我而家已經想瞓

依家都想瞓

食飽睡一睡
好過做元帥

Burgerman 好食

一陣佢話貓絲鐘意點就點

我有衝動想入廁所

去左銀行 準備係商場廁所訓

咁就真係扑暈佢扔落山

頂多陣
我今朝早餐都無食 又餓又眼瞓

食左生炒糯米飯
冬季限定 好正

仲有雞扎

入廁所瞓陣

我食咗個飯糰 食飽仲想瞓

我都想食

肥仔一早食咁多

見到頭幾個字 個肚就打鼓

飯氣攻心

一細碗同 一隻雞扎
一隻留lunch

買黎比你

花式

講糯米飯仲未整碗蛇羹

煮！
今晚炒

好難炒，我炒過，小d力都唔得
好撚煩呢味野。

我批准
拎飯黎

蛇湯都正

想食

ok 幾時

無錯

我都覺！！！

見到 d字 都好想走去食
好肚餓，又眼瞓又無食早餐

星期六出開去走去整返碗

大埔個間
放工去食下先
一飯一蛇 都似係55

same
我等飯到 好餓

食飯未?

差唔多 lunch hr喇
都唔知食咩好

我lunch 糯米雞加雞扎

我食緊了
今日食撈烏冬

深水埗有間，未食過，但見佢咁多年

去試下囉

我知邊間，佢有個蛇膽陳皮好出名

食飽就想瞓

你係港島？我而家新工返灣仔都好遠

Lm

南區，真正既山卡拉

食
開團

灣仔勁多野食

幾中意d樓上餐廳，環境好

柴絲女神 毒撚留個名先

hi

到處留情

我係膜拜女神

街市都有正野

你條友都幾貼地

hello

你眼中佢好離地咩？

通常d女仔都like街市食野

咩意思

你做左啲咩令佢覺得你離地呀？

都唔like街市野
sor9打錯

你識啲咩女仔

我話成貼地，唔代表佢離地

上環有間都正，幾多人……
我唔多好蛇羹都覺得好食……

女仔係好食就得

但男仔係有得食就得

孖沙果頭？

你好似岩
但我對食都仲有小小要求。

你囉

我是啊咩系列

你好

我仲諗緊你講乜野

這是右邊

啊咩有埋系列咁勁

其實只係因為窮

佢已經深入左我腦海中

番緊工 岩先勁忙

你地做邊行？

咁男性對食無咁講究都啱既

濕鳩倉務
巴打你呢？

倉我都做過
而家做工廠文員仔

日日番工等放工

好唔好做

唔好景
但福利好

攤係到睇緊電視

我都係攤係床打緊機

扮工等收工

good正確態度

地盤打雜

黑絲
今日放假？

hi 巴打

醫飽個肚 唔貴就ok

係呀

岩岩吸完塵

有冇食過樂景？

今晚返工

仲有一個鐘

我睇咗第二個意思

咁唔訓陣先？

放工模式啟動

我運輸
想轉返文職，但我文盲

一陣先偷下時間做下野

我會爭取時間訓左先算

唔想番工呀聽日

有邊個想返工

可唔可以快 d過呀依1個鐘

唉，時間就係咁⋯ clock ticking
又要返工，又想打機，又想溫書，又上下 Li, 又想訓個靚教，時間就要左偷右偷

Call sick

唔想起身 仲未訓夠

wont la

日日食完飯都要恰返兩個字
點會瞓夠

我做緊果陣就恰緊

呢排日日真係做到隻狗咁，情況仲要持續到農曆新年前。

我果邊隔離好多酒吧，但同街市有d距離

直到年尾,阿門

12 月出雙糧，老闆安慰我話下年應該可以加人工。

好彩而家仲叫做有得準時收工。

忙得黎有得準時收工都算係咁

有
我都好想念係灣仔返工既日子

收工啦

same

放工

訓極都好眼訓

收工

我都好眼瞓

我都訓左陣
尋日真係攰

今晚要早啲瞓

要，如果唔係聽日會返唔到工

今朝起到身真係算係咁

你真係勁
我啲鬧鐘全部比我無視左

全日處於彌留嘅狀態
我較咗一個鬧鐘咋

香港 頭幾間大既物管公司

垃圾文職

一個鬧鐘就起到身 勁
我每隔5分鐘就一個

但最後都係窮

我都係，較左四個

我扮左一日

我想你運我

你而家邊到返？

但你會唔會 一時錯手熄晒後面 d鬧鐘,之後就唔知醒

較咁多個我會一嚟就熄哂佢

hehe

其實我唔較都會醒
鬧鐘係咩黎？？？

犀利

利害

係鬧鐘響前就會起身

我做唔到

鬧鐘係你用唔着嘅野

我隔離屋有條友個鬧鐘日日響到我個邊都聽到，但佢永遠唔會熄

+1

過隔離屋幫佢熄咗佢

i know that feel

爆佢門？
為左熄佢個鐘 值得咩

我13個
由6點較到7點

叫佢交低鎖匙

會 試過曾經太眼瞓 唔想鬧鐘嘈 一口氣熄哂
結果俾屋企人叫起身 個陣已經8點幾

較咁多個都唔醒應該會嘈到屋企人醒哂嚟打醒我

13囉

嘩, 咁多個

仲有黃良喜𠝹死呂智恆

我7-8

你地好癲

渣ga

係，個人會習慣左

7-8個定7-8點

碎上定成件，收費有分別

我都係用$ony 喎

睇名先知係分身

oh 果然係我分身
我xzp
sony機好用又型
但新出個部

成件

岩啊岩啊

渣ga

我岀年續約會照換xperia5

7-8點

我就黎等夠1個鐘巴士

咁恐怖

你係邊

盡力了
想唔搭黨
但我好撚肚餓

邊度等車

無極限

我已放棄去左搭黨

自己上車 please

接近尾站
有得上真係好上

我放棄左等喇
肚餓到胃痛

開車接我 我上來

冇得跨區，自己叫

食埋先走

無辦法 我好訓得
唔較得多 我無意識要起身

加油💪

新巴臨入西隧tune到d燈暗到

唔得咁架

好飽

下次都係叫少啲野食
或者叫多啲人join

係
下次同你食隔離間上海野

一齊去食喇

Long time no see
好多生面口

包括我自己都係

我最愛嘅配搭

Yes

好呀
我地好多活動

個個星期出都搞唔掂

好多年無飲奶昔了
我覺得係溶左既雪糕

睇黎今次真係要用鬧鐘

唔訓就唔洗用了

我係p 仔新人

醒左 好眼訓

仲有碌齡團

荷包搞唔掂

用咗幾多個鬧鐘

1個
弱者先訓覺同要大量鬧鐘

啊咩式：想貓絲每日叫醒我

岩啊岩啊
佢地想清9我ps4底d錢

年尾會係咁

我好弱 想瞓足一日
我咪派咗你隔離屋唔熄鬧鐘嚟叫醒你囉

係時候喇 唔清咗點會有新嘅儲

係月尾

我冇返去個邊啦

sosad 咁你手動較多幾個鬧鐘喇

不了
弱者先訓覺

我認㗎 我瞓先

唔洗做啊7頭？

早晨
好眼訓

未落車呀頂你 返到去有排做

一埋到位
幾時放飯

返工得食飯
食飯等收工

1點

大家早

岬巴早
執好份assignment 未呀

每日返工既心態就係咁

河早呀
琴晚好夜瞓？

Me2

早呀貓
塞車塞到我遲到

正常香港人

你最後返到去幾點訓？

呢2日都係訓下醒，訓下醒，訓得唔好
今晚真係要早訓

小羊早
執完喇，可以交得
無啦啦阿 sir話我地course復課
今晚要返

+1
依2日返工都遲到

早啊

早呀oc

知唔知紅隧係咪仲未開？

早啊肥

未開呀
今晚焗住要搭黨鐵去灣仔返學
紅磡免費船半粒鐘先一班

咁慘

弱者先瞓覺㗎

好耐冇見

我係弱者

紅隧一日唔開
啲車去晒東隧
咁啲車就東隧口塞返上觀塘道
我落觀塘條路啲車都塞住入唔到觀塘道
我落觀塘用左半個幾鐘先落到

出面塞到呢

得返兩條隧道

西隧？

仆街 眼訓到有想嘔吐既感覺 幾時lunch 想訓覺。

骨氣呢

紅隧一日唔開 我都冇巴士過海
咁落觀塘都要半個鐘又真係耐啲

盪然你存

又要開始返學 慘
不過應該就快讀完啦？

我唔存㗎

4點左右

係飲酒多
飲水幫到解想嘔個feel

笑左

終於可以訓到自己醒

我決定尊嚴都唔要

係廁所訓著左 一野向後鐘即刻成個人醒撚哂

收到

辛苦哂

係廁所訓到嚇醒

早呀玖巴

今日唔駛見客
妝都唔化返工

做咩係廁所訓

我都想瞓到自然醒

早係柴絲

留低你樽鹽
點解可以係廁所瞓着

仲有幾日可以

今日先星期二

我入緊新界，對面出九龍

數下手指好快到
跟住又好快出糧

素顏都靚女

因為真係好撚眼訓
所以連樽鹽都唔要了

就出糧又真
要食好西氹下自己

快呀，差個 report同考試就完

我頂埋呢日就好爽
我頂緊
聽日收 4點3 後日 1點

有咩好西推介？

我星期五

咁無定向嘅 d時間

廁所乾淨咩

都唔係推介
但最近睇中左呢間想試

佐楽
網上訂座享9折優惠兼賺里數
網址:
地址: 銅鑼灣霎東街15-21號12樓
電話: 36203491
=====================
恒生信用卡：港島香格里拉大酒店及The Mira全年優惠低至8折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

都算乾淨

因為 補鐘

幸福
公司廁所唔掂

商場廁

不過公司個個仲乾淨

仲有4日要挨呀

唔差啊
同埋你地開心就得

花式

我不嬲都話你地玩得開心就得
我派下膠有咩所謂，最緊要大家開心姐

話說，花式咩去左邊

唔知消失咗

要等星期六，日

之後會唔會再讀？

話說係屎坑訓完15分鐘再飲水 又真係冇乜想嘔既感覺
但我想繼續訓

隔音得唔得，聽到隔離人地排山倒海點瞓到呀

你指再讀上去？

自行過濾啦

我只想大魚大肉

今日先星期二咋

未必喇，master咁難

再邊

又向到望幾時先到星期五

不要再說了

終於星期二

好忙

幾時放工

快啲比我放假

我想放假

就lunch喇

太早諗會傷身

ff too much

我聽日後日可以早走啦 跟手放3日
終於星期二

幾廿歲人

屌 好想睇啊咩式進攻

我聽日都放半日

叫呀咩向你進攻

放緊

不嬲都係食花生開心

阿咩今日消失咗

我想繼續放繼續瞓呀

me2 但唔想食野

收皮

食完 訓

Me3 撈eat

我地大家一齊呼喚啊咩

在post的中心呼喚咩

好快到

即刻遲職

辭

Lunch完都仲有好多野做
今個星期唔夠人

瘋狂肥牛

又瞓

車神唔食野？

但聽日放半日

窮人冇得辭職

加油呀
分啲比同事做

正啊

極度眼訓

咁好返半日？

早啲走返去瞓囉

去剪+染頭髪

放工沖返去
但求先訓左一陣 好左好多

我放4點3
有冇搞作

瞓覺唔嫌多

冇 想有咩搞作

組團食tea

邊會咁快整完個頭 起碼到夜晚

so sad 咁星期四有咩搞作

好多野做啊

太晏了

星期四 半晝

呢排病病地
成日無乜睡意
訓一陣又醒

收工搵fd食雞煲

點啲𡃁做喇

下半場上reddit多過做野

咁有啲嘢都要我親身做架

教識啲𡃁做

唔係識唔識係佢地有冇資格能力我都想一走了之

忙到而家先有時間去飲水

諗住染咩色

轉工囉

就嚟放工喇

諗緊墨綠或者灰藍 但我啲頭髮已經好傷

我想染灰

要漂?

之前染過深灰 一個月甩哂

灰藍一定要 墨綠就未必

頭髮傷就唔好漂啦

lm

毒食食咩好

鋸扒

你就好啦
我應該要ot

呢期靜局
加埋大老細轉左人
未知之後會點

Wow

無消息傳出？

正

潭仔

等我聽日問下有咩色唔洗漂又靚嘅

號角b好耐冇見

吹緊搬過去香港總部個邊
佢啱啱先坐,等老細食飯點講先

貓b收工未

收咗喇
衝緊返屋企煮飯....

你平日都自己煮？

上下水先
個邊推得太快
受唔著

唔係呀 今日我媽遲返先我煮

6c

6c
個邊完全追唔到

係巴士食豪大大 好似好邪惡

諗起就肚餓了

留名等食

係巴士聞到無得食好慘

我煮野唔叻

Long time no see u here

眼訓

係好邪惡

貓絲煮乜我都食

車巴好型棍
男神一位

浮面了

真無唔見左啊咩

啊咩啊！！！！

你係咪hack左入柴絲acc
還返柴絲比我！！！

恰廚腸啱唔啱

好大陣味啊

睇嚟你好掛住佢

柴柴幾時變咗係你嘅

比我地
sor9

附近好似無

人格謀殺

得返12%

咁真誠 原諒你

實俾人啤實

冇嫁啦你 太型啦

所以我食得好快

好食咩？
我覺得一般

無需要

因為太肚餓 忍唔住去買咗

冇尿袋?

應該無掛 我已經特登食快啲

還可以啦
我都係間唔時先食一次

好眼訓 我要訓覺

返去早啲訓

飲多杯涼茶

你煮比號角啦

個經理痴線嫁
佢食飯都唔洗20分鐘就返黎阻住我訓覺

廚腸好食

關心

搞乜？

打黎叫我開門比佢 又係咁打字做野 on99 搞到我訓得唔自在

照訓

車叉叉先

我照訓啊，但唔自在囉 最後訓左40分鐘

煮夠一包

可以食一包

我已經毒到冇人理

新人？

我都係 圍爐啦我地

你堅唔識？？？？？？

點會

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

一齊入廚房

屌 仲等我認真左

等我帶返副眼鏡 睇清楚你先
你 入去

你又黎？要唔要我煮野食

入廚房做咩？

諗住食咩？

燒蟹柳

你去備酒

唔係洗碗咩

燒埋腸仔

龍門

河絲係佐敦？

Why not both

今日好夜收工

咁食咗飯未？

返緊屋企，食炒飯

屋企炒既？

岬巴 你放學啦？

係呀，搭緊巴士歸家

依個鐘數，東隧都塞車

聽日有返紅隧會好好多

掉左佢咪唔洗洗囉

返左幾日新工日日都好早訓

岩

返新工唔知點解會好快攰好早瞓

太多野要記喇

玖巴

返咩？

我都無乜胃口食野

成功用廚腸召喚號角

貨櫃碼頭

唔知有冇機會同毒巴交手

唔好比太大壓力自己

老細岀到好重請我手我想開好個頭

熱巴

見到佢同佢say個hi

做左成日義工好眼訓

加油，但量力而為，唔好太辛苦自己啦

我同佢唔同碼頭

咩義工？

平時冇12點都唔訓依兩日未夠十點已經眼訓

公司no pay 野

唔知點解今日令到人好眼訓

慘慘
早啲訓啦

咁你應該開始眼訓囉

好事
我都想有重手啲嘅老闆

證明你返工真攰

我都好攰

車神日理萬機辛苦晒

邊個位?

做呢行食飯好快

大家都辛苦啦

我食飯5-10 分鐘

同我第二年做野一樣
吞飯😢
今日我用左10分鐘食完個lunch☹️😟
咬都無咬過😢

都要咬架，好快咁咬囉

咬都無點咬☹️☹️
食完好似無食過咁🤭🤭🤭

踏上這OT無人工出既日子😣😔

我今日都係做左成日公司義工

唔咬個胃好易出事
一係用攪拌機攪碎佢飲

咁慘？

係到傾下先

係呀 ..係呢邊冷靜下

如浮屍般出現了

成件事好想嘔

攪完都飲唔落

我禁食算啦

ot 無人工... 每日都ot

訓啦
你咁聽日邊夠精神

你講係公司每日都o幾個鐘定帶返屋企做呀？

唔食飽點做野

你地好喜歡果 d 大隻仔都係咁飲粉架

😢唔會訓得足架

兩者！！！😭😭😭😭😭😭

咁點得架

你勞力大過我！！！

🙅🏻‍♀️大隻仔

🤷🏻‍♀️都係咁生存

你個行無得講
我都唔知點安慰你好

肥仔呢？

加油啦你
支持你

等緊放假！！

我細隻

🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️

出家為尼🤷🏻‍♀️

勞力士冇止境

你個行好過救火班xx🙄🙄🤷🏻‍♀️

聽日都可以既

🤭🤭🤭我一隻都無

救火得閒操呀嘛

我得 g-shock

唔係個個都飲囉！

肥正

🙅🏻‍♀️救火無好仔

我都冇撈

簡單就好了
都係用黎睇時間 睇到時間就是好錶😊

但盡量比自己休息多啲

你打少個仔字

靚仔呢？

☹️☹️聽日唔用咁多力講野
4:00仲要趕出去睇牙

出家為尼前

既然靚仔同無咁靚仔都是衰，為何不選過靚仔？

肥係最好的

車神以經唔係玩撈既級數

到到都有壞人

繼續謀殺喔

🤭以我所知 都係_ _😔😔

各位早晨

為左紫絲，我咩都做

咩式回覆

我懷疑佢mon post
一有廚腸就出現
係咪燒烤個次發現佢鐘意廚腸

搵我？冇做碼頭好耐？
BC係咪躉船？

做碼頭真心大壓力。當年做到差d想自殺，訓覺又發惡夢。

淨係呢堆野想死

唔可以咁做

求助養

諗起都唔想食

飲粉 光頭 不了

me 肥仔

我g shock都冇

早

玖巴早

今日鬧鐘失效 唔知醒

🙅🏻‍♀️仔

好想唔番工...
成3:00訓...

翠絲早呀
邊個會想返工
我早你小小 1:30 你做咩咁夜訓？

我都係 琴晚9點半訓 今朝鬧鐘7點響 響左5分鐘先醒

唔返ot 又要我助養

做野呀 之後失眠

想請假

做planning真係會攞命

多啲嚟依邊喇

啊咩琴日唔見左

我做住啊咩位先

好似係燒烤之前已經知 唔係好記得

palnning
同做control個個一鳩樣辛苦

早啊 巴打

你真係好掛住佢

唔洗喇掛

學多d野嘛

岬巴早

學完唔一定用

我將啲鬧鐘全部熄哂
訓到屋企人問我係咪放假

精神唔好 就請假一日抖下啦

小羊早

唔一定用淨唔一定個個都用

我有試過 但我果日真係放假

還唔到堂☹️☹️😢😢😢

等等先，咩意思

有咁難理解咩

我用係邊個到

吓 你有用緊喇咩？
唔係話學完先用咩

碼頭工唔係人做

架巴士chok到啊

學左d嫁啊

唔係人人岩做
辛鳩苦到爆

如果係沙嗲牛肉麵
攪完咪

做碼頭寧願做機場

起碼多啲靚女養眼

你講完我即刻

仲有咖哩飯

我都話佢有目標

想反胃

佢係咁late brake

好高學習能力呀下
我要學下野

唔知邊個幸運兒得到毒巴嘅青睞呢

早呀

咁你覺得係邊個

唔係倒霉鬼咩

50:0

我都係啱啱先起身
話左遲一個鐘先返去

絕無可能
堅決反對
別妄想

又無咁慘呀嘛

食埋早餐先返去喇

貓絲早

柴絲早

通常不是說中了先咁大反應嗎

因為真係冇可能
我可以話你知點解

我話你啲招數用係人地度之嘛
無講咁遠

一定唔會

點解咁講？

買返去食

尋晚啲餸唔啱食

咁都好呀 唔洗驚遲到

食咩呀

唯有今晚早啲瞓啦

但放假咁早比人叫醒會唔高興

我早餐都買唔到 要返公司食餅

一定
我短週既星期六成日俾屋企人叫醒

糯米雞

遲幾多？

好彩我屋企人平時都十一，二點先醒

LM OFFICE 好Ｌ凍

單巴早

連登巴絲齊集脂

食左八寶粥做早餐

我屋企人天光就醒

早
一返工又瞓著咗

無遲 仲早咗返公司
但欣澳站無嘢食買

河早呀
我都想訓呀

我尋晚成3點幾先訓得著
7點幾就比電話嘈醒左
之後翻番到10點醒 但覺得唔係100% 個兩個鍾好似係咁發夢咁

咁我都冇

我冇野做

不想起身工作

繼續訓

好多人都想
但係....係窮啊

冇外套?

你呢幾日好似多左上水

訓左幾耐

有 但冇脂肪

會再翻瞓

當年人生第一份工出糧
我買左隻G shock俾自己

好full

係窮啊

帶件羽絨返去

好睇咩

佢發現冇女溝 好似收斂左

我都係買錶
Marc Jacob

誰？

比個肥矮7毒窮青睞 咁好咩

我以後講緊單巴 sor

*以為

人型帶咩都型
人7帶咩都7

我就係7個個

好辛苦
好彩一陣個兩堂唔洗上

訓陣？
定要改功課？

好多野改
我唔比太多功課了
同埋同事沖左coffee我飲

帶this

我係LV銀包

辛苦你了

同路人 係柴絲BB呀

一陣又要睇食飯
放學又有小組
我想飲多杯啡

橡筋黃哂好彩今日睇牙

我想像緊你真人叫人BB

屌你 咁都抽我水

Miss加油💪🏾

唔會

可以J聲

想要嗎？
你扭佢計叫佢講

Wow Rich

總有人識欣賞 應該係

我把聲好聽咩
黑人問題^3

10kg 換 3mins

要等放飯先填得飽個肚仔

我有時訓唔返
但都會攤係床做廢人

好 我願意換
呢3分鐘你要瘋狂地叫 柴絲bb 但要唔同tone

頂住呀 翠絲
唔好飲咁多啡 對胃唔好

🙄好彩班小朋友好乖 無勞氣

我空肚飲啡😂😂😂🤪🤪

HELLO
去到哩個年紀, 有冇人成日都覺得冇朋友?

個陣3千幾蚊啫

咁就好

你好
又唔會喎
咁大個人
總會有班死黨既

因住個胃

用順豐 交收？

我就係冇
唔鍾意一班人覺得好辛苦
但又唔係個個人都想同你1對1咁FD

我囉 我冇朋友的

面交

我應該無事
同事下午再手磨一杯比我

我有呀
0朋友

🤪我會求安慰

本身就無乜朋友

手磨咁正

2-3個？？？

手磨好型
我有朋友都係自己手磨

同事好好

手磨好飲呀

我做你朋友啦

咖啡香好多
面個層咖啡油

朋友都有嘅，但係會愈黎愈少囉

等待 lunch hr中......

知己就有

原本想星期五去毒去塔門
之後比人發現左我放假。而家話行8仙嶺。

都係好事吖

啱
只餘下訊息偶爾的問候

等多一陣就放飯喇

攤床㩒電話

仲有八個字

已經蛇咗出去食lu

識我地

就係依到識喇

真係朋友就唔會有問題既

其實唔見唔等如唔再係朋友
十年無見出返黎都可以照好fd
但唔見面係真係會filter走左啲人

琴日係佐敦見到個女仔好似你

我琴晚點幾同3點幾都醒過
但係4點半就要起身

要刷返存在感
驚你地忘記左我

過份

距離放工仲好漫長

個個都忙
約個飯都個幾月

去整頭髮嘛

挨多幾個鐘

做多2個鐘放

我都係
Lunch 唔知食乜好

有排 勁多野做

有咩選擇？

我聽日下午開始放假

加油呀

你仲過份

3日半咋嘛

我放半日咋

咁咪好囉
已經放緊 我仲做緊

車仔麵，意粉，魚蛋粉，米線

翠絲

係 我㩒到一點幾兩點先肯郁

😕咁有研究

得閒約我食飯

識緊啦
到時見面就會熟啲

大家咁話

車仔麵

諗好染咩色未？

貼地

期待

佢真心好貼地

你唔係早放咩

我最多十二點幾就會比人叫去食野

4點3啊親

未呀

有咩色未染過？

啡貓

條隊太多人，買左隔離間意粉
外賣自取減$10🤤

幾多錢？

好快

紅色系但我唔會染

都可以

狂野

白貓

好呀 你平時邊區收工
得閒可以收工約食晚飯

諗到隻game

你個名原來係歌詞
怪唔知得熟口面

$58
其實都唔平

要睇埋係邊區嘅

之前染過隻shiseido 粉紅啡
唔錯的

太狂野

過多幾廿年都變白喇

見到紅色系我通常都唔買

HAHA我已經唔記得點解會用佢
個時開AC一開開左幾個分身

家下正常一餐晏都5字頭

啡啦

最慘又唔係叫好食，係正常

東涌個邊😂😂

我買過泡菜國既某牌子紅色系染
好上色但好快玩完

會唔會扮新人

好近我 我係小蠔灣
不過返埋12月尾就say 88

唔鐘意紅色？ 唔襯？

茶記都是藍

咁12月尾之後呢？

我上兩個禮拜用左april skin顏色焗油
其實比想像中上色, 但真係十日貨仔
不過真係唔傷都唔算太煩

哩個POST我今日先見到

邊個咁曳 用推文回覆

墨綠唔洗漂

之後等返工 唔知要hea幾多個月

我之前都試過April skin隻藍 然後一個禮拜甩哂

襯唔起

我用hello bubble 都上色呀
諗住新年前去salon染算 順便剪埋頭髮

飲食沙漠

我覺得計野食多

排序係
深水埗>荃灣>元朗國>大埔國>上水

我都係個枝藍綠
可能因為我年頭有漂過highlight
有漂過個D宜家咁耐都仲係綠綠地

係呀會甩唔到色
所以其實我個頭有好多隻唔同色

我咁多年都冇真係搵到一間岩自己既SALON
每次去SALON都係挑戰

我紅磡呢邊 屎都冇得食

咁樣會唔會上唔到新色？

如果真係好想從良
美源髮彩幫到你
但剪左佢之外都唔會再上到其他色

下次黎一齊食

墨綠貓

唔會上唔到嘅 但之前漂咗果啲位會唔同色囉

冇用㗎我上兩個月從良過染過黑 甩返變啡金

新品種

我之前出去染返個深色都KEEP到幾個月
不過想年頭再漂過

我食1點 你？

養好啲頭髮再漂

oh, 我食12點15

食tg

咁冇了

岩啊
有次係正我做野隔離放 又拉人

放題?!

預埋我

佢話之前
海韻軒同poly都係我做野附近

做babylight都唔算太傷

我嗰間ok嘅 個髮型師我都搵佢剪咗幾年
係未試過係佢度染頭髮

係喎 你都好近
搵晚東涌飯聚

諗住染咩色呀但

毒J上SALON心理壓力好大

我鍾意灰灰紫紫灰灰啡啡咁個D勁易甩既色啊親

合埋埋眼眼其實冇咩野🙈
利申：依加食沙嗲牛肉麵，好味

得返大圍有啲野食

想染灰藍 但把頭髮真係太傷

攪黎食？

正常食

唔熟大圍

過黎

好呀，都好近

藍色真係好難上色
亞洲人頭髮黃底, 好易會綠左

但灰藍真係好靚
上次染深藍一個月甩返變啡

大圍我淨係食過豆腐花 手撕雞腸粉

Black blue 兩星期甩晒

唔俾推

我啲灰啡甩唔到，點算

貓絲點染都靚

by啊咩

我之前染深紫出黎勁靚
甩出黎係灰色
加埋都有成個月

阿咩第二日失蹤

好多街坊

我又過

次次染親藍色系都勁快甩

搵隻深色嘅試下cover咗佢？
如果唔係應該要剪

沒有啊咩的日子 第二天
讓我來暫代

我剪左啦～ 我之前係high light
諗住唔漂住就咁上灰tone, 點知啲high light位仲未識甩色

我只讓貓絲鞭

冇了後生玩晒 d 頭髮，依加冇頭髮了
是甩頭髮

試下染深色？
我對上一次都係highlight 所以依家就算染都會唔同色

呀咩上身

No, 不過係呢個 post 都搵左兩個街坊

個個都甩頭髮 唔怕

大圍村都有啲野食
邊爐果啲都幾間

你甩到尼姑咁 我都唔會放棄你

人地唔係你街坊

尼姑光頭㗎喇喎

唔會因為你冇頭髮唔要你

我會放棄自己

我都會放棄你

反而我覺得漂左highlight之後染咩色都好有立體感
我鍾意佢係有D唔同色

so warm
但我唔會比自己冇頭髮

Highlight 個光頭

我個頭係好多隻唔同啡

女生可以玩假髮